iPhone 6s好慢

最近突然好慢好窒
用緊ios9.2
用啲app都好多禁禁下停左係到冇反應
影相都有時唔得
影完去睇就變左灰色
影片就白色睇唔到野

應唔應該更新ios睇下？定係時候換機
用左差不多3年

等多幾個星期，升12就會快翻

試下升iOS 12 beta

Go iOS 12

6s用12會唔會搞唔掂？
而家有12啦咩

ios 11 有時會lag lag下停左跟住彈app 間唔中自動開機

Beta la好撚順

發佈會講明要整順舊機

舊電打柴？

曾經用爆左storage，system 已受損
利申：試過

喂 唔好亂講喎 格嚟post話好順 好正 完全無問題 電都唔使換

100% 樓主唔夠storage system 已亂 洗機重練啦

真心，iphobe 6s 換過電
Ios12 完全冇lap

37.6/64 gb

我都爆
係咪清啲空間出黎就冇事？

我前三四個月先換左電

如果咁講，我ios 11仲順過你

幾時有iOS 12

想問用iTunes back up iPhones
係咪會將所有app backup ？
Whatsapp record會唔會backup埋？

6 plus有冇 ios12

好難講
Restore 一次唔要個backup就一定無事

5s都有你話呢

2018年了
仲有人無用iCloud

iOS 12 beta9暫時用落好爽無乜事

換完舊電 部機變返快左 同埋iOS11 可以set返正常速度唔洗因爲舊電而減慢

利申： iPhone6S Plus 就黎用到第三年

6s用ios 12會唔會好食電？
利申 用緊11 食電到pk

換電啦，換咗後唔駛帶尿袋，仲順到仆街